[gay]人至賤則無敵的心事分享區（133）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：極厚面皮一份

留名

so fast

用你依個

好麻煩

問完咪算囉

溫書溫到好急屎 返屋企先

係呀

跑到成身汗行到中環終於有巴士係有位企

屌撚哂堆有蓋仲開遮班仆街
我半身水係佢地帶嚟

係汗呀

你真識食

問完咪講句：玩得開心啲
搞掂

你同我奶哂佢
依家底褲都濕埋

btw 有無巴打知輕鐵會唔會停

不了

Yes

好憎人有蓋開遮
利申自己一定唔會

巴打們番到去報平安呀
秒回大會等緊你地

又唔撚知自己矮
隻手舉極都唔高把遮都係撞到我
真係好撚燥
我直接撞開佢過佢頭繼續跑

西隧緊

求丁九唔封橋

屋企

岩先好有愛
係地鐵幾個同學知我無帶遮即刻隊左自己果把俾我
都唔知點報答佢地

莊巴無帶遮 ？
我有時頂唔順上黎會用手撥一撥開佢

五體不豐足高度

無
由上環頭行到中環頭先撞到架有位比我上嘅巴士

部電腦真係要頂唔住了

賤人勾引腳巴

冇先靚

咁你剃

唔想知

我都想

有啦

中二開始

圖？

你係？

好撚多

話19先認真出毛果d應該係遲熟

我中五都比人笑緊加拿大多毛

唔ok

我你都岩

又唔係影樣

舉起手見到？

話說大圍間m3 既waiter 幾靚仔

咁都話想做按摩

係

個日星期五casual wear
著咗短袖一舉就見到

我打去問先知個課程係for d 30幾歲既人而且係副學士或以下既人 去報
跟住淨係培訓已經會搞到我對玉手起怎
所以而家扮晒野話撞左時間所以唔去面試

Hi

苺苺

睇完戲啦

癲佬

你棄左？

I have to save tomorrow.
You go to save the world.
I love you

聽日到愛人話想考機師 唔知點解個心有少少空虛

不過機師唔係要讀好多年先可以考既咩？

係愛呀Diana

唔洗架

好似係航空公司有programme for training？ 唔清楚

1224~0103 反而貴咗

棄咗

lol 綠色線故障

屌 好多人 下次要早放個半鐘先得

機師喎

我認真架

機師好似要有公司肯train你先得

時間過得太快

BB 做乜唔開心

死啦 我同事可能知道我係hehe

陰陽

點解

今年真係好快
發生左好多嘢我load唔切

yes

愛人有近視 係咪基本上已經唔洗諗

例如？
我反而好平靜

我未棄

搭下嗲

我都差唔多4個月了
原來係第29個po開始

[member]

可能有啲mon post既人會覺得我地好暴躁成日鬧人
但閃閃依啲留左一段時間但比較新既巴打會明我地其實好好人

你明明係好惡
我怕怕

你呀

做左咩黎

Apply and resigned?

豆巴

雖然小弟只係黎左4個月 但係呢4個月都發生過唔少事
多謝有大家同行

俾佢睇到我上呢個post

同某個人極速fd咗好多
好多fd出咗pool
睇住公司d客來來去去（上年好靜）
係app識咗個人又好快淡咗
最fd(女)個個溝到佢好like個個professor
好多好多

夠我上船賣過氣紀念品戇鳩咩？
仲要我地跑數呀！
屌佢老母嬲

扮啦你 鬧某空果陣仲惡過我

公司同學校frd底

你咁
係想講豆豆最好人？

閃閃
咁就4個月
撞車個到洗唔洗覆診

屌你個陣仲惡

唔好哇 唔好哇

55555

要呀 撞親個頭而家有幾重人格

豆巴

屌我
一個人格一次

係
每次都話ff f到佢咁成功都係第一次見

學校既野一開始唔應該抱咁大期望幫到你
之前實習果陣有同學投訴出面tutor惡得太過火
學校果邊都係安慰下班同學仔之後立場照舊

係我眼中同詐騙無分別，真係彩佢都有味

怕你定唔順

學校講到咁你仲諗住點做

搞大佢

喂大佬我依家唔係賣身呀，我可以辭職ga

辭啦
但小心比人寫衰
最好腥晒信比學校講到明呢間野點樣先再辭

bless you

你嫁？

DM係咪想認識認識

唔知佢睇唔睇到呢

咁又唔會既 你用啲reasonable既原因quit都得

唔辭職你應該會激死自己

豆巴唔好唔開心啦

打風巧京牙>< 有冇人黎保護小妹T^T

死出去淋雨啦

自己搵到份先好辭
唔係話你無料扮四條
係想你輸人唔輸陣嗎
講真佢地都唔會在意無左你
實習生本身議價力就低

終於返到屋企，多人到仆街

尼T固哥哥甘惡ga><"

都係呀
仲之唔好裸辭 乜都唔拎番啲走

含啦臭G

Hum
底底一定有 "and other tasks assigned by superiors" 依啲濕鳩字句

除褲啦

不了 呢到好多餓一

圍射我

好想訓教我快啲10點啦

教大家點揀男朋友
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

射我

但講真邊有咁多一呀

reference for港女

我得3分咁咪冇人揀我

得1分 身高攞既

有緣再見

成件事好on9

屯元天-3分係咩玩法

莊巴落車未

佢知就抄左佢

咩叫頂唔順
我唔怕

你有心想學野 係好事

訓唔著
又諗起D 香港同自己既野

希望聽朝起身三號波 唔係好麻煩

負3分

搭4係屋企lu

終於返到屋企
個頭濕晒

good 番番下工打風其實都幾麻煩

乖啦閃閃
姐姐呵返

都好過無得早放嘅

過黎含住我碌尻道歉

我諗呢幾件事會纏我一世

咪巴 唔洗咁嬲 出面根本好多工係咁

學校擺明幫公司 同學校講多都晒氣
找個reasonable 既理由 quit左佢 好黎好去算 日後好相見

終於都到

報平安！

發現writing考試範圍有未教過未做過未寫過嘅One-sided Argumentative
好驚

聽日考？

係 我淨係補習做過一次

快啲溫啦

溫緊
我睇過補習呀sir比我嘅兩篇範文同我自己個篇
咁搞笑嘅未教過都列考試範圍

one同two有咩分別

濕q哂

-2
屯元天而家好多有錢人喎

西北仲衰

新西都好慘
有fd 九灣4點收
依家未到屯公

我搭西鐵 比平時用多少少only

唔敢落香港站

我用尖東個邊 唔算逼

應該叫新

巴打住個頭？

唔洗驚
沖番個靚涼又一條好漢

屯元天幾好 好似自己世界咁
雖然好多蝗

屯碼巴打

我依家唔出屯門市中心

大個仔之後都係有事先入去屯門

以前係屯市返工 返左幾次都唔識路 覺得好似迷宮

但我篇範圍one sided寫完三個正觀點仲寫多個反觀點駁佢

哇 咁入 要搭小巴？

屯市永遠都出唔番黎
yohomall好似就開

元朗

whatsapp miss問先

已沖

形點? 無野好行

有戲院 一田

地球巴打

三哥
叫新元中囉

九.. 九龍 .. . 西

Two side就兩邊講曬 最黎吹多句兩者各有好處？

好啦咁寫到駁論就寫 寫唔到就唔寫

麻友雞

大肚優子同白菜都走左

攪到好想搵番黎睇
以前好笑在d配音

屌
食個飯
個底盤兩隻曱甴走上嚟
好撚驚

邊間野

麻友雞都就走啦我估

痴撚線 咁恐怖嘅

稻香

即刻無撚哂胃口

報食環

班人換晒宜家都唔識得幾多個 新歌已經無聽lu

好恐怖 嗌部長先生黎

我係西瓜殺手
想食哂所有無核西瓜

佢唔係碟嘢入面
佢係下面木盤爬上嚟

錫

比埋我食

錫返

我都唔係好識
我依加轉追乃木板46

S me

咩關係

想同直仔同學（其實唔熟，甚至唔識，係咪直都唔知，但係通常都應該都係）坦白話自己對佢有興趣

玩命

覆得咁快嘅
我都知，所以撳住自己唔好，但係成日都諗住又好煩
老實講，我同佢唔同班唔同科，唔會見到面，所以諗住自爆了左件心事算，但係我又唔夠薑

唔寫就唔高分架啦
一定要寫

最簡單就用 someone said xxxxx; however, xxxxx

我唔識寫第一段炸 好驚

調轉左角色喎

你唔講起碼可以做朋友喎

做朋友吊起自己部癮留自己係人地身邊咪又係辛苦自己

返歸

本身就係個錯誤

氹完港女未

無覆

你玩完了

[member] j開日本 or tumblr d陀地仔仔
[/member]

爆左出黎仲有俾人唱既風險..

8號波打邊爐

彩佢有味

pmed

本身其實都傳緊我乜乜物物 不過我唔認
((Ex係啲吊高嚟賣嘅撚樣，受咗我之後唔秋唔採港女格，之後散得快過啲散拖。又同人講話都係女人好 (佢幾搶手，當時啲情敵有男有女

gp懲罰完同事未

期待後續

算啦 講黎做乜 唔好咁多幻想啦

Ar..係背心既季節

要懲罰你 脫褲

佢好靚仔？

唔靚仔，仲要留過班所以大過我
我都係匿返入被度FF吓算

下 點解既

背心控

聽日見

同直仔示愛？

勇者

背心 粗臂

熊巴聽日見

大pat pat

諗姐，我邊敢

我鐘意睇背脊多啲

有無鍾意天然呆

我之前都試過 好彩佢扮聽唔到 無唱我

其實叫咩名

作病 尖寒尖凍咁

村巴
我想知ZOO禮拜幾多兒童

係咪絲打?

紅字巴打

好大風好舒服

昨天食左正露丸
雖然昨天同今天同樣去三次
今日感覺係有改善
但以前我食完一日就無事

巴打唔理你

有份中位數係$47.5既工 唔知做唔做好

射雕個靖哥哥好天然呆

三次唔係好多姐

好正 涼涼地

水浸未

妖

係未食錯野？ 似係食左啲野刺激到條腸

風眼入面
半夜開始大雨

tuanzebe BB 豬
有無好到唷

好緊張 第一次打風獨留在家

獨守空房

恐怖故事嘅劇情

有狗狗陪我

hv place!

瞓瞓下feel到隻狗lam你，但其實…

冇呀 仲開始有少少燒tim 又唔想訓
你又唔過黎陪我

係個肉壯熊叔叔

come

點解Letter to the Editor好似冇格式咁

即刻開app搵人返黎扑野

肉壯熊叔叔狗奴，你要做s

因為真係冇，留意語氣用字重要啲

搞到我都唔係好知要寫乜野

Ok綁起黎坐爆佢

打風d人肯唔肯出門 仲要我屋企咁山卡啦

你含淚做一

你出咪得囉，咪咁懶啦

佢做M唔到佢揀

係你後花園吹住風咁係到扑野

Ok

我有地方wo

落雨wo

濕身誘惑

可能人地都有呢，咁你扑唔扑呀

過緊黎

岩岩撳撳下電視第一次睇到套蘭花劫 個畫質笑撚左

睇下咩質素啦

路上小心

睇清楚佢要你寫乜，做回應嘅記得開頭要寫返im writing in response to，分段立意要清晰topic sentence會令篇文好睇好多，用多啲唔同嘅sentence structure都會令篇文望落更多變印象分都高啲

利申，英文校內咁多年都第一，但係成日鳩up🤦🏻‍♂️

咪又係你個年代產物

Ok ok

快d快d

屌你老母

留名跟進

駁唔到

想喊 求安慰

訓教教豬先
終於唔洗開冷氣

個陣未係gay?

我想玩ow

做乜

打唔到機

落網吧打

今晚又唔洗訓

因為啱訓醒

過黎陪我

太瘦不了

搵多幾個壯熊陪你囉

好想搵嗰fd出嚟同我打

邊爐

今晚想搵肥仔

飯都未食

不過依家有乜食？

杯麵

杯麵都無

想打邊爐

成日都唔知你地傾緊咩

如果佢都可以加分俾我就好喇

咁都俾我影到苗柏

唔好諗咁多 現實就是殘酷

你去邊黎 你部機幾快wor

我都成日稔 我對佢咁好 佢會唔會有一日可憐下我 同我一齊 dun ff too much

希望下份intern會更好

唔好激自己啦 傷身

有啲外幣未用晒應該去邊度唱返港幣？

搞咁大 但勞工處好廢 未必幫到你

我成日同自己講，佢唔會係自己人，就算係都唔會睇上自己。
但又成日會心思思覺得佢係，然後諗自己會唔會有機會

又或者你會唔會係呢嗰Post入面

搵勞工處應該無乜大作用

原本quit咗成件事就解決咗，但無諗過學校可以咁撚仆街

好多時都係自己稔多左 邊有咁好彩 自己暗戀既人係mb

學校要同公司合作先有intern位 佢地一定幫住公司講野

投訴完佢地都唔會點做野 聽完就算

我都唔想再同佢地再爭論
我想知除咗要比辭職信比公司，仲要做啲咩（學校）
但佢唔肯覆我

點會肥，會減肥呀

Ex係bi，同另一個男同學有關係（我覺得唔對路，但係啲八婆姊妹friend話我諗多咗，我問嗰男同學，佢同我坦白講曬） 後尾我唔介意然後同咗ex坦白，佢揀咗我，但後之後先知佢好難頂

成日希望我可以再咁sense到其他mb同學

燉雞 炒雞都好正

同意

要去食豬腳

想食1，2

韓國 士多啤梨 係咪都好食？

出唔曬啲相tim
訓啦 聽日再po

係呀 冬天當做果陣 又平又甜
好似話係啲士多啤梨大大下 要好凍先會甜

正

種草莓先正

咁北極種既會甜成點

Love is game

深夜R水吹

聽日可能返第一份工,不過我都係收收皮先

What is it

waiter

Add oil

一人n個女仔扣分行為
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

覺得自己係靚女

佢真係好可愛

係幾正

換左零仔扣分行為好多都match

想點

肚仔d毛好sexy

有一八零

屌我

屌你啦
無我份架啦

想搵個順既動畫線上看網

真唔真,我係地圖見到係好遠好遠...

講緊mtr出口至到我目標位置

俾個二灘你

多謝你呀

thx

又夜瞓了
風球可否留耐點

早抖

點算

早晨啊

改左三號都係未有車

攝親喇陰公豬

暗戀直男無好下場
見到佢有女反而仲會放低d

唔洗版喇

紅van加價

唔想返去考試啊

咁都三號波
濕晒

考完放summer

無預過會繼續掛八號
反正水浸都係黃雨

雖然八號都要番 但唔合理

換左對襪仔
無事我出番去先 ..

咁早呀

有咩問題 水浸都黃雨啦田

夜空最後係邊到搵到份工

大風大雨到呢

唔見左中藥張單添

要帶定鞋襪返去換

我見人地直接著拖鞋返去 返到去先換

跟住可以靜靜雞奶佢地拖鞋

地鐵車廂點解可以咁凍
好似零下咁凍

奶腳指尾ok?

小糖真聰明

一定係奴工處啦，奴工處d工咁撚閪，唔係你點會點我上去搵呀

出外真係靠朋友 拿 而家我識分啦 一個就點我上奴工處搵工，一個就好詳細咁教我去觀塘 邊個值得交心真係一目了然

仲話因為樣問題所以壓價，笑撚死人，呢你自己遇到唔好既僱主就唔好以為人地都係咁

Hum 再老友啲嘅做埋你 referral

你乜撚野事 你最鍾意既魯魯都係介紹勞工署啲工我

笑撚死人咩 搵左半個月先搵到份50蚊

哦咁唔好意思 不過你又做乜撚野係魯魯前面加你最鍾意，我識佢老鼠

追多次post啦靚仔

之前見人數學叻 又話要幫人含又盛 依家就識人老鼠

加多5蚊嘛

呢d咁核突既野我唔講架wor

陣間執靚d個人 我相信d客態度都會好d

good morning ah

繼續教教豬先 呢個鐘數訓教爽呀

新人

唔好塞車呀喇
嬲架我

廢青

我覺得會塞
我依家屯門泳池塞緊

我諗住返去換襪換拖鞋算

同人地調轉既
全力支持! 腳呀

出街見人靚d好

琴日咁多巴打po 腳都未夠?

ohohoh 緣份既野

岩岩畢業搵工唔去勞工處唔同要用埋linkedin 咩

豆哥哥

有兩個囉

錫錫

幾時有樣睇

有呀 前排有個人咪係地鐵車廂自爆左囉

舒服少少先去睇啦 大下再淋下不得了

有餐廳本身今日約左我interview，而家唔洗去，洗唔洗單聲

no

點解唔洗去

返左黎啦？

哇屌 好撚驚 岩岩msg左教授 有個大陸女人出貓

屌本身諗住食今日PHD既星期二批,而家冇啦

Port死佢啦

教授覆左我

都係落惠康入合味道算

點樣

紅雨

係，多謝。會徹底地監督。

有撚用咩

咁撚大乳點返工呀

岩岩先出門口
好在唔洗淋雨

其實我都出左課室 唔知佢會點處理

點樣先可以令到下巴啲鬚根粗啲同多啲 睇落man 啲

呢排咁少見雷巴嘅

係咁剃

考完試先port?

我個邊大雨到倒水咁

我唔識做 提早走

真 我好少剃 仲打算留下巴鬚tim

未出門
唔想返

Pmed

我呢邊細左少少咁多

Yeah阿頭話唔洗返

仲要橫風橫雨
全部等車嘅企哂係橦樓隔離唔敢出巴士站
btw 我未到西隧

好鐘意人地有鬚根，好正 仲要兩邊都有

叫我

你今日返幾點? 我已經係公司

你有咩 望落都摸落都好正

返9點
但遲開到

我得下巴有 但得幾條 諗緊計仔整得濃密啲

賜教

行陣街食啲野返屋企

天生架

我個新人都成日遲 唔知點教佢好

唔洗教

天生毛小

面豬好少 但下巴好多
其實好煩

白蘭地唔知有無用

私下調教佢

太常ot了
必須遲到當補水

我都聽過 似係無用 毛囊本身就係無乜 好似只有植入先可以

天生毛多

不了 抄左佢找個大pat pat既算

ot多數o到幾時

may I 奶下？

性欲強

無毛係未要含淚做零？

決定食個早餐 然後睇魔盜王

找我

搵唔到圖
唔係飛出黎架喎

白淨一都幾正

大patpat ?

但粗獷man 1 好大market

1 ot咪必過9點
234月經常11點後

慘 有冇打算quit? ot得咁多 無晒私人時間

多毛唔代表粗獷
何況我d毛收哂係見唔到嘅地

超大

未有quit念頭
如果真係讀書
讀埋個degree先走

我都係

開個大 沖個涼 執執房

肥仔

例如呢?

但份工咁chur 你有時間咩

2個一齊坐爆我

你有兩碌鳩

睇下迫哂六日上堂得唔得囉
唔會每個星期都ot嘅

好辛苦喎

加拿大
ass
j
腳毛都睇到
我好怕會出胸毛

幾年姐

係嘅
但呢幾年你可能無乜生活樂趣

一個輪完到第二個

一定唔得 好似星期日無堂 得平日同星期六

ass 有毛有分

無毛先正囉
但如果係粗獷毛零

btw 你地會揀邊個option

1. 英國野雞大學 top up
乞食科
10k 學費
讀2年 pt or 一年ft
讀既科係自己比較叻 但無興趣
但同工作無關

2. 其他非8大 pt degree
英文相關科
應該15~20k
讀4~5年 pt or 3年ft
英文唔太好 但比較有興趣
對工作都叫有啲幫助

2

唔明? 屌粗獷毛零好大成功感

但讀4 年 好似好耐咁

大隻粗獷

係架
但1讀黎有咩意思

之後讀master ？ 因為我個行有相關master

你得唔得嫁....

咪又係4、5 年

對我有信心 plx

有信心就Pm me la

到時變左啊伯

都係26左右姐 開始進入男人既黃金年齡呀

一邊讀書 一邊做gym 一邊增加佬味 一邊努力工作

26 要變身為事業有成既佬味猛一

加油

邊到排隊入伍

填form啦

呢度好多一

yes 所以我會簡1

2張戲票! 同邊個

如果 係就要現加報 9月開學
但每次我做決定 都會有好多阻礙
自己身體又唔爭氣

一張係收據黎

J緊你個指公

手指公

唔爭氣？

咁都好丁

你見到我咪成地濕晒

Gp巴心諗 ： 有得見先算啦

壓力大 就會胃痛

我咁神秘

快點約我

細碼乾完之後有啲緊

點算

減肥

心態好重要 我中一果陣考試試過痛到 考唔到試
後尾慢慢學識放鬆就好左少少

下個月學游水

其實我啲精神狀態都係慢慢咁好緊 稔緊俾自己休息下 定繼續努力

但身體狀況 仲要時間recover

點解要625

因為未返香港

練大隻啲

但似係輕鬆啲 而且出黎做野已經幾年 唔太睇學歷了

考考下試轉咗紅雨
下一份卷1130先開考到1245

我仲要唔識

減咗小肚腩先

想讀英文 or語文 但係呢方面唔太叻

唔好減patpat

pat pat 一向都好大
應該減唔到

sub degree

其實我想
讀個hea pt topup 一邊學英文 一邊學多一個個語言

咪巴 x gp巴 唔知會邊個做一呢

不停互換

揾嗰熊零玩雙龍

slim fit

option 1同2 都係香港讀

唉 我都唔太清楚 degree 又真係幾重要

十一點返到公司得三條友

3some

對鞋濕到依家
一定好臭

我gpa唔算差 但又唔係好
自己讀開個科係香港又找唔到食
所以想讀下語文科

ugc 要ft 不了
定過多一年等自己身體好返啲 準備得好啲 但年紀又老啲

你幾歲

23

呢度洗唔洗成地事業型男性

十二點都就到，都係得三個人

咁要潛一潛廢事踩中

呢度有冇19 20歲仔仔比我識 勒馬巴幾歲我又唔記得問

因為搭唔到嗲，同埋最近忙

Hi 要約嗎？

交左信未

當以為瞓醒重新開機就玩到overwatch既時候
但其實唔得 個下真係灰到落谷底...

問同事借左個switch翻屋企玩

唔啦

想打overwatch 個活動今日完

未
今日同 senior 傾傾

咁代表將會有活動開始

@鏡巴 應該幾岩你 佢23

拖鞋ing
換埋襪

等下年一齊報

小心啲

好啊 莊巴打算讀乜

22 已經係啊伯黎

想語文

韓文

我地一齊 做愛 讀

起我即留意我

想學泰文 被泰國啲BL劇吸引

過多幾年 扯旗都係一種困難

搞掂完日文之後想搵下一種語言

其實當我係兒童台見到人中學雞搵中學雞而我埋唔到堆果陣我已經意識到自己老

識多幾種語言 對找工有冇幫助？

冇

唉唔講咁多住我去買pizza先

其實我都係響果到返一日only 做炒散真是苦了夜空

真心好想學泰文 泰國歌 劇都好正
但對事業無幫助 就想放棄 會唔會好現實 但想為自己未來打算下

我見步行步
未來點對我唔重要

為未來打算同時 keep住興趣？

學都學日文啦

@咪巴

點解唔重要

我成日都稔自己既未來會係點

應該處子之身老死

坡坡好多工請日文人 點會冇幫助 睇你個社會同某d國家多唔多聯繫姐

巴打 睇開乜？
推介一年生!

冇未來

學泰文係香港無乜優勢 係泰國都有既

勁多frd 學 學西班牙都唔錯咁

泰國發展得好快

咁香港學乜文有幫助

日文

泰國同中國都frd底 但人工應該幾低

啊萊娃？

世界變得太快
自己學以為有用嘅嘢分分鐘下秒就無用
所以我會簡自己鐘意嘅

留係香港就學好普通話先啦

有無新老公介紹 好想j

@davidballack

唉 唔想留係香港

CK

你岩 人生苦短 如果咁都唔可以跟住自己鍾意既野做 太殘忍

咁快就咁大個

你錯

得你d圖係有質素 好正 好想要呢個老公

決定唔同大家搶1001 唔想開post

sor唔想留係香港都係要學普通話
唔係人地請支那出黎d精英好過請你啦
而家個情形香港人根本冇得揀